屌你老母樓上條死臭閪

樓上條撚樣係要簡依個時候先裝修
屌佢老母

我樓上都裝修
嘈左成個月
每朝9點開始鑽野